應承我，如果今次因為政府把關不力而導致武肺社區爆發，我哋嘅訴求將會升級為香港獨立

香港獨立 唯一出路

一早要獨

大家依排成日屌嘅封關、港人優先，全部都要香港獨立先會實現到

推

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

咁少人like
睇黎大家都唔想獨立

訴求同要求獨立本身已經係予盾
你點求中國畀你獨立

同意

訴求獨立？ 求佢比你獨立？

你哋真係好叻豬

香港獨立，唯一出路

香港獨立

唔好升級得太快令到個訴求做唔到

香港應該要有持槍權

因為我哋由一開始就唔相信，
極權殖民统治下會做到所謂「訴求」

香港獨立就唔係訴求啦

「求」個中共治下既政府俾你獨立？傻撚左？

香港獨立就係要推翻現有政府，由香港人自組新政府，而唔係「求」而家個政府獨立！

中國政府想香港黃藍一齊死！！！

獨立後必需處死所有高官

而家要準備文宣，最好時機宣揚主權嘅重要性